地鐵閂門嗰陣會嘟幾多下?

由細到大數左好多次
好似17下 有無人數過?

以前係20下
而家係18下

當真?

我反而想知以前九鐵嘟幾多下，佢嘟到架車閂門走埋都仲嘟緊

9->20->18

數過

火車唔係站長控制架咩?

原來係咁
我細嗰成日覺得佢嘟好鳩耐